林鄭有冇試過吞精

林鄭幫人含撚，吹含吸啜條賓周
然後吹爆，d精射入佢口，吞埋

up

含撚到維尼雪雪聲

維尼條賓周係唔係黃色
射出黎d精會唔會帶有腐蝕性？

咪最多死魚咁大字影當俾鬼壓咁叫都唔叫
我估佢直情未騎過又未試過狗仔式
仲唔俾佢老公奶閪
我係佢老公仲咁L高人工一定出去叫....

屌 對住佢點扯啊

乜維尼有賓周咩？